有隻雀仔跌落水-毅進仔

個邊有個毅進仔
人又癈，學叫雞
警黑勾結扮哂威
入村亂吠

學叫雞

汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪，汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪

下次遊行一齊唱

推

叫口號好dry

cls 推

自推

diu

好就幫手推。唔該

805罷工！

抗爭主題曲

輕鬆遊行抗爭

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

要安排下聽日行程

希望聽日多人響應！

su su sugar in the marmalade
重兵要轉場

前線唔好再被捕

應該更易明

一定要唱到黑警精神分裂

真心期望聽朝起身。全港已經大塞車！

有聲
大人同小朋友都唱得

幼稚園要教小朋友

會一直loop

Push

遲d出隻反送中歌集！

香港黑警 有事走佬，冇事叫雞

push

香港悲哀

依家真正係黑社會。黑夜先出動

見到扑街坊頭，已經嬲到極點！！

大合唱